有冇人覺得自己唔戴眼鏡好靚仔 但係戴左CON之後發覺又唔係

因為睇得番清楚自己個樣

利申:近視500幾

blur 咗幾時都有種朦朧美